醫管局：暫未就政治清算程序作結論 感謝反共派在抗疫期間的努力

醫管局：暫未就員工缺勤理由及跟進程序作結論

醫管局表示，日前就部分員工在2月初缺勤的事宜向有關員工發信，請他們確認信內的缺勤日期是否正確，及向他們了解缺勤的原因，局方目前正在整理有關回覆，暫時未就回覆數目、員工所提供的缺勤理由及日後可能進行的跟進程序作結論。

發言人說，局方會按照法律意見及相關人事條例，以合情、合理和合法的方式公平處理，並會透過不同平台繼續與員工溝通。

發言人重申，感謝員工在抗疫期間盡力照顧病人，期望繼續與所有員工共同應對公營醫療服務未來的挑戰。

反共派？

根據國安法，反共已經拉得，問題係邊一樣係反共？

事實證明醫護有遠見有專業評估

港共仲要攪醫護痴撚線

用bno去德國醫護人員好過 但要學好德文

用bno去德國做醫護人員好過 但要學好德文

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手